我隻貓貓上次聞完TG啱啱走咗

黑警全家死10次都死不足惜

黑警全家死20次都死不足惜

黑警全家死30次都死不足惜

黑警全家死40次都死不足惜

黑警全家死50次都死不足惜

黑警全家死60次都死不足惜

Rip 幫推

黑警全家死70次都死不足惜

同為貓奴 深明你感受
蕃茄Rest in Peace

Rip

RIP....

總有一日 黑警會被清算

Rip..點接受到

果種痛等於屋企人比黑警殺死咗咁

黑警全家死一百萬次都死不足惜

屌... 推

仆街黑警

山埃⋯⋯RIP

各位貓奴狗奴，下次如果黑警放TG，
記得好似火箭咁用濕毛巾攝住啲窗罅門罅，
我唔想有其他人再傷心多次

黑警全家死十億次都死不足惜

貓貓

嬲撚到打錯字

貓奴here
唔知點氹你
珍重呀。。

RIP
有冇得民事告黑警

推

樓主節哀順變
死黑警連毛孩都唔放過
啲流浪毛孩點算

啱啱上網搵過，
有單新聞係講有個工人將隻貓放左入洗衣機洗結果死咗，
主人報警又好入稟又好都唔受理。

死得好慘

喵喵喵喵！

RIP

黑警 當全港200萬人都憎你 得返班低學歷廢老撐你 你地自己反省下自己做既野岩唔岩啦 你地係服務人民 你地係收左咁多市民既錢 你地唔係服務政府 政府都係屬於人民 如果政府唔屬於人民 我都就再無義務交稅養你地啦係咪？ 唔該做返d岩既野 當全港200萬人都覺得你地呢3個月既行為係咁有問題 如果你仲有少少良知 就棄暗投明啦 唔好再成為極權政府欺壓人民爭取普世價值既工具 如果你地可以幫人民反抗政府 場運動會即刻停 香港唔會再亂 只會變好 相信香港人既智慧

喵喵

節哀順變

黑警死全家

一路好走

rip

黑警全家死10億次都死不足惜

屌你老母 死黑警
死一百萬次都唔夠

唔知可以講咩
節哀順變

R.I.P.蕃茄

RIP樓主節哀順變
我隻貓貓早幾日走左，明白你有幾難受

因為太嬲啲黑警所以㩒錯負評
巴打一定好難受
大家一定會報仇

RIP
黑警死全家

即刻俾個豬咀佢戴啦
樓豬可以試下告黑警

啲人都話前嗰排ssp 冇晒老鼠，應該好多動物都頂唔到
屌佢老母死黑警

RIP.....

睇到個心好撚痛

貓奴表示
節哀

有養貓就同情你

都

屌你老母黑警死全家
辛苦蕃茄要受啲咁無辜既苦

仆街狗

貓貓
屌你老母死黑警死全家

蕃茄

rip貓貓

屌佢老母

黑警落地獄

RIP 樓主有冇考慮告鳩一哥

R.i.p.

R.I.P

屌你老母死黑警

屌，樓主好好照顧自己

告黑警

小額錢有冇用？

唉屌我隻巴西龜都係⋯上次tg放題啲煙飄哂黎我屋企⋯宜家半死不活咁⋯

Thanks Bro

但無論Claim到幾多錢，蕃茄都唔會再返嚟。
佢下個月7號六歲生日，佢生日都過唔到，我拎到幾多錢又有咩意義？

我瞓唔着，我眼光光左成晚⋯

有無獸醫寫返原因，攞嚟做證據告9佢啦

R.I.P.

唔係錢問題，係公義，唔通你想再有其他人嘅寵物俾煙燻死？

Cry
黑警填命

無論陪幾錢都好，結果都係納稅人俾錢，
警察內部無人有任何影響。

公義就係我要佢一命填一命。

Rip brother

黑警全家死10億次都唔夠

黑警不得好死

聽到都心up
唔知講咩好, rip
希望呢個世界有報應

認真，已經死左好多

唔係賠錢嘅問題，一直都係唔想俾佢係民居放煙，法庭只要判過佢疏忽，就有機會改變軍政府

佢係天國安息。不要太難過。

rip.貓貓

我真係諗唔到黑警唔死全家嘅原因

樓主請你振作，呢個仇，全部手足一齊去報！

要為所害者討回公道

要令黑警知道做壞事殺死生命係有代價嘅

希望佢下世做歐洲貓

RIP貓貓
黑警死全家

RIP
佢唔會再痛苦了

rip...

一世都唔原諒黑警呀

Rip...

如果係戰事頻繁地區
為左自己，為左屋企人
記得買空氣淨化機
保得幾多得幾多

番茄...喵喵真可愛...rip

咁其他貓仔有無事?

仲要隻貓原本冇病冇痛屋企都有養貓一諗到如果班黑警搞到我隻貓走得咁痛苦

仆街黑警死全家

咁啱其餘兩隻比家姐的咗去打針避過一劫，
如果唔係我應該崩潰

會有天收

山埃 我屌
死黑警

貓貓
黑警死全家
林鄭死全家加黑仔十八代

黑警死全家

痴撚線 食屎狗
貓貓

RIP ...

其實去五金舖買卷皺紋膠紙貼住就ok

喵喵rip

點解樓主另外兩隻貓冇事?
唔係三隻都有吸入TG 但係死得一隻
另外TG入面唔應該有山埃

其餘兩隻咁岩去咗打針避過一劫，
當日蕃茄出咗事我哋就將屋企所有嘢抹過洗過，
確保任何地方都乾淨先帶返兩隻返黎。

我都唔知點解有山埃，
獸醫exactly wording：「貓貓可能吸收左啲毒性好強嘅嘢，例如山埃搞到器官衰竭⋯」

Rip蕃茄

可憐
願蕃茄安息

蕃茄Rip😭😭😭😭

蕃茄要做個小天使啊

過期嘅tg係有㗎

希望蕃茄會係第個地方過得開心啲 佢會望到你㗎嘛 唔好咁擔心 相信佢已經搵到個好舒服嘅地方休息
加油

保留所有證據
日後告佢地
一定告得入

搵份醫療報告告黑警啦

屌⋯黑警正仆街⋯一定死全家⋯

隻貓好得意，RIP

有冇得民事告佢

屌

去死啦屌 死黑警

蕃茄rest in peace

屌你老母死黑警
累人累貓

有冇醫生紙
民事告警務處處長

個名咁on9

屌 死黑警

Rip

殺貓之仇

好難接受
樓主要加油，要好好振作照顧其他貓貓

RIP...

蕃茄～～～～ RIP
要告一哥！

有養貓就會明到底有幾撚心痛

黑警死全家 全家落地獄

RIP 蕃茄

番茄安息 我地會幫你消算佢

好好珍惜其他兩隻貓
將蕃茄嘅愛比埋佢地

Rest in peace

收皮啦

RIP...
大家有冇發覺最近流浪貓狗好似少咗咁⋯⋯

貓貓RIP😭😭😭願安息，主人會好掛住你

好sad 其他兩隻貓貓有無事呀
死黑警！

其實人聞左係咪都中左毒..只不過未咁快見效?

黑警仆街陷家隡

貓貓麻煩你去陪住班哥哥姐姐吖
rip

rip 蕃茄

貓貓rip

見到你隻貓，諗起呢個妹妹，點解要傷害到咁多無辜!

黑警殺貓犯

你老母生你仲撚on9啦
返去你老母個閪到啦

蕃茄rip
我都有養貓

蕃茄 一定要幫你報仇

Rip
屌佢老母黑警死全族

上圖女仔係下圖果個咩？

RIP

POPO十八代落地獄

黑警還貓!

屌 咁可愛 你班狗填命

推 今日出黎

仆街死黑警

好多野都證實唔到，不過我係fb睇到嫁!

RIP今日一定要企岀嚟呀

我正想講係10月1尋人果啲帖到有上圖個女仔

蕃茄RIP
黑警死全家

RIP 我都好鍾意貓

樓主我住你附近

rip

其實係咪實係要直頭帶寵物去其他區避下

但我覺得好似樣,咁起個妹妹生前一定被虐待,個心好難過! 見到樓主隻貓眼大大，好自然諗起呢個可憐既妹妹

黑警填命

Rip
黑警死全家

街市嗰2隻有冇見到？我去咗3次都唔見佢，當日知道置的開tg個已經心都實埋好擔心佢地
btw 樓主保重
💐💐💐

我明 黑警死全家都便宜左佢
男子世世為奴 女子代代為娼先夠

我都試過閂哂窗冷氣屋企都有少少
我個9個月大既仔，流左幾日鼻血

蕃茄rip
黑警死全家

番茄rip

要為貓貓報仇

再多一條命。黑警死全家

rip
痛心疾首

死黑警dllm

好sad 無養過寵物都feel到你嗰種痛

RIP

好人好者會5會叫蕃茄牙

貓貓
屌你老母死黑警

清算黑警，由逼鳩佢地聞TG開始

夠你老母生你出黎咁on9?

咁你又叫咩名呀黑警

哇 屌 殺害生命呀！ 死黑警！

😿

貓奴 RIP

安息
黑警死全家

痴撚線山埃毒...

屌，rip

RIP

黑警死全家*2019次

牙你老母咩 5你老母咩 p牌狗

黑警死全家
全黨死清光

好人好者會唔會咁講嘢呀

5你老母 牙你老豆

節哀順變

RIP 蕃茄好心痛

死黑警還命

張相好靚

黑警死全家！！！

貓貓rest in peace
啲死仆街一定要還

蕃茄 一路好走

同意。

過期tg本身就係山埃

樓主 攬吓先

死黑警

搵傳媒煲大佢，民事告popo

一隊賠一命！

rip小番茄

投胎個好人家

今世跟住個on9仔 rip

蕃茄好可愛... RIP...

rip蕃茄
節哀順變

蕃茄 rest in peace 😭😭😭😭😭😭😭

:( rip

蕃茄Rip

有養寵物表示i know that feel
屋企人比死黑警殺咗

搵popo當貓養

折哀順變！ RIP

屌你老母！
呀！！

放緊好似唔可以開冷氣
開左部冷氣要大洗

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

蕃茄RIP
I know that feel bro

民事索償

佢地d畜牲唔死，害死人害死貓！！

慘被毒害

又一條命冇左

蕃茄好可愛 希望去個開心既地方做小天使
樓主唔好太傷心啦 林鄭同黑警都會有報應！！！！
若然未報 時辰未到

推爆佢

屌你老母死黑警恐怖份子！

蕃茄去左彩虹橋，好開心咁玩緊

抱抱樓主，撐住，be strong

魔警伙計填命呀

R.I.P. 蕃茄
黑警死全家！

黑警死全家陪葬！

蕃茄好得意R.I.P

屌佢老母死黑警 樓主節哀順變

Push

蕃茄rip

好可愛

好慘
rip

唔止殺人 仲殺動物 popo 冇一個無辜

屌 仆街冚家產

RIP
黑警每日吸TG都還唔到條命

蕃茄 係天堂會過得好好的

RIP Tomato

茄巴一路好走
人類對你唔住

死黑警我屌你全家

即刻民事告鳩班狗啦

我都係住置樂 上次無啦啦放

貓貓
死黑警

貓奴深表同情
買定生理鹽同soda粉+濕毛巾遮住啲gap
😿

食撚屎啦死黑警

R.i.p to 貓貓

Rip
推

咁人點算...山埃

我會幫佢報仇

831

山埃

我屌 黑警既報應係要用一世去還

身為一個貓奴 睇到好嬲

黑警

[遊行新方式]會師

屌 死黑警！！！屌佢地老尾

wtf

RIP..希望佢下世投胎唔好做香港人。。

蕃茄RIP

番茄，RIP

樓主住幾樓?

貓貓，樓主take care

實話冇証據顯示影響動物健康
如果有，又乜柒話個別例子
狗一向的作風

望蕃茄一路好走
好想喊

之前都影到好多雀仔死咗

蕃茄 去到彩虹橋要幸福

死警死全家
禍必及妻兒

cls 黑警

我懷疑吸TG果隻警犬已經死鳩左

喵喵～安息

番茄一路好走
來生不要做香港人

屌你老母死黑警！！！！

蕃茄Rest in Peace

黑警罪孽深重

拎醫生證明告鳩黑警

屌rip

RIP
有無得索償架

DIU

貓貓RIP
黑警又帶走一條生命

解散警隊 克不容緩！

tui

𨳒

解散警隊，刻不容緩

RIP , 來生不要再做香港貓

黑警死全家，死剩佢一個

希望蕃茄安息
黑警死全家

上次元朗已經有兩隻雀仔中彈死左...

蕃茄黑警連貓都害

Rip...
黑警不得好死

未養貓，想養貓
見到呢個post真係好撚唔開心
R.I.P
節哀順變

有無醫療報告，告鳩班撚樣

我隻貓同你一樣佢聞完變左肺炎,又預著黑醫話係癌最後氧氣箱死左

Shit......黑警

阿茄
你冇錯點解有咁嘅下場

雖然咁做好似係你傷口撒鹽⋯⋯
但用呢件事po上twitter reddit講動物權益得唔得？

黑警死晒佢啦好嗎

dllm死黑警

上網圍爐打飛機無用的

另外2隻冇事？

諗下都心痛

樓主，你地屋企都要大清潔呀
呢d tg會殘留，對女人內分泌有好大影響

死黑警死全家
動物都搞

貓貓安息

RIP
我係黃大仙都中過
好彩住得夠高口吾係好濃

push

同意

留獸醫報告 應該告到wor

有冇醫療報告？有就可以證實班仆街用緊生化武器對付香港人

屌...

黑警百病纏身 長命百歲 成世孤獨一個
黑運跟一世！！！！！

蕃茄

RIP 心痛

班警犬痴晒線唔係辦法，為咗大家嘅主子，要報復返比班警犬

我果區每次放完tg,隻狗都肚屙...
我隻狗一定要落街屙屎，從來都未係屋企屙過
佢應該忍無可忍先係屋企屙
最勁試過連續屙十幾日....有時仲會屙血
我好驚佢咁樣就走左...

血屎醬我就唔po了，怕嚇親人
大家屋企隻狗有冇咁嘅情況？

係消失哂 天滅黑警

Rip
死黑警

Rip,我地一定會為你家人討回公道，想辦法清算警隊

rip
黑警死全家

推 喵喵呀 黑警死全家

蕃茄貓貓
香港人會幫你攞返個公道

殺人填命

rest in peace

黑警全家不得好死，死無全屍！

貓貓rip
黑警死全家

我都有養貓 我明白

我好想喊
Rip貓貓
黑警落地獄

RIP
死黑警

繼續上網嬲嬲豬先

蕃茄好得意。。。rip

殺左你隻貓，換你開一個post圍爐鬧黑警

我係你隻貓都覺得自己枉死

咁可愛咁無辜

天國bb RIP

黑警死全家

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

RIP
黑警dllm

黑警落地獄！

屌佢老味
蕃茄呢個仇我地會幫你報

屌…黑警死全家!

Rip 蕃茄😭😭😭😭😭

咁你想點？圍爐安慰下手足又唔得？

蕃茄RIP

想俾個擁抱樓主

貓貓
黑警死十次都唔夠呀

😭rip

蕃茄仔 Rest In Peace

佢會永遠在樓主你心中不老，係你心入面陪你行人生每段路。

RIP😭

節哀
黑警死全家

黑警殺人又殺貓

痴線！！！！！屋企黎架！！！！！死警犬

我冇養狗 但你帶佢睇醫生未
我食tg唔舒服都要睇醫生 更何況係動物

睇到心痛

蕃茄真係好得意
希望佢做個開心既天使 守護住樓主

仲話TG無害既人同我聞返一打TG先。
睇下今次純唔約！！！

R.I.P...

你都要去check 下有無事

sor錯手負評。。。

Rip😭😭😭

RIP 我屋企都養左3飯口。。好彩樓下無放過tg.. 樓主住幾樓

安息啦

rip...貓貓好得意

喵喵啊

樓主RIP
蕃茄好得意

rip......

rip

黑警一定要死全家

Rip蕃茄

黑警死全家 落地獄

蕃茄 RIP

山埃RIP

好得意 佢會一直守護住你架

節哀順變 明你傷心嘅
黑警全部含撚死

仆街 黑警死全家

屌 死黑警

\|/

貓仔rip

警隊貓唔放過

RIP 我都係貓奴 睇到好心up

rip…
黑警死全家

搞撚錯 仆街

呀

屌佢老母黑警死全家
R.I.P.

好心痛

死黑警
死全家啊班仆街
生生代代做奴隸啊
希望你貓安息

RIP
黑警比天收

R.I.P蕃茄

黑警仆街死

喵喵好得意 rip....

蕃茄RIP

利申都係貓奴

幾歲死黑警

係街上嘅流流動物呀仲有

巴打撐住呀
我都係貓奴 我明個種痛
另外兩隻貓貓還好嗎？

rip 好得意

之前睇條片有柴柴吸咗係咁咳扯哮咁 我都覺得好心痛
RIP蕃茄

希望係
見到香港人連戴口罩都唔肯 都覺得民運氣數已盡

番茄RIP
屌曬你全家死黑警

屌咩！！
樓主保重

有無得要佢賠⋯⋯⋯

RIP
我明白你呀樓主
如果我隻貓有事 我同黑警死過
我隻貓=我條命

利申 屋企個邊都係tg重災區

咁d警犬

貓貓好慘。rip

黑警死全家

保重
黑警

樓主 蕃茄會係天堂守護你同另外兩隻貓貓

希望其他有接觸開自己區流浪貓嘅手足
見到差唔多開波就幫幫手抱走佢哋
唔能夠想像佢哋係街食咗催淚彈會點

rip

黑警死全家

點解咁可愛既貓貓要咁早走但係西環啲醜樣人型豬可以擺咁耐

唉屌

好可愛
黑警

RIP 黑警死全家！

屌
貓貓Rip

番茄

樓主保重，我哋會記住蕃茄

我睇到喺gym喊出嚟

樓主唔好傷心

Rip 要推比動物組織

Rip
Sorry

聞一聞都中毒？…咁慘…

貓貓一路好走

RIP
全家黑警死

黑警死全家100次都唔夠呀。

RIP,
寵物突然死左係好難接受, 同好難習慣
希望蕃茄佢係彩虹橋保佑樓主同2隻貓貓一世平安啦

死黑警填命呀

番茄 rip

Rip貓貓

RIP 番茄

點燃解會咁

Rip小貓

呢一世同香港警察誓不兩立
屌你老母死黑警

皇天擊殺香港警察

rip #: 黑警我屌你老母

貓貓好可愛身為貓奴睇到都心痛
希望佢依加有好多罐罐陪佢
黑警一定要付出代價

貓貓 RIP

屌佢老母…貓貓番茄RIP

希望黑警全家不得好死！！！！！！！

rip貓仔
樓主我知你盡咗力
我都係愛貓人士

可以講多 d?

貓貓RIP

好可愛樓主要安慰其餘兩隻貓

一命填一命呀屌你老母死黑警

之前有部機證實過過期tg含有大量山埃

屌你老母 ! 死黑警 ! 亂鳩咁放 tg

有證明係咪可以告9黑警？

一世都唔會原諒黑警

屌你老母
警察死全家

黑警屌你老母
Rip蕃茄

貓貓

黑警死全家

黑警仆街死

R.i.p貓貓

有冇醫生紙 今次真係要啲愛護動物組織出埋聲
屌你老母之前要警犬裸裝咁去濃煙地區
仲要話收唔到報告有問題 我屌你老母謝振中

唔好話小動物 我冇吸過tg
但可能佢殘留係空氣都搞到我咳左好耐冇停過

小動物真係好無辜 RIP貓貓

RiP
黑警死全家呀！屌佢老母！

完全明白見到啲貓貓走左係幾難受
仲要係因為班人渣
Rest in peace 蕃茄
Take care. 黑警遲早會有報應架

死黑警，害人又害動物.....
RIP

好靚

push唔到

推啊屌

貓貓啊
黑警

貓貓係天堂會開心㗎

好慘

死黑警仆街死全家
Rip 貓貓

我都好驚我啲貓吸tg死

屌呀
RIP.....

其餘兩隻幾好嘛？

Rip😭😭

繼續好嬲
繼續RIP
繼續翻工

黑警全家落地獄

一諗到就心痛 rip

貓貓無罪
黑警死全家啊

RIP 同為主人明白你！
黑警死幾千億次都唔撚夠！

RIP蕃茄

rip 記得keep返medical report
claim返班狗證明佢喺民居範圍有用大劑量山埃係錯撚到離譜

他日天國再聚

屌比著我真係接受唔到
係自己個仔比黑警殺左既感覺
好撚慘

好撚慘RIP

解 散 警 隊 ! ! !

香港唔需要暴徒黑警!!!

屌!!!!! 黑警死全家!!!!!

殺人兇手!!!!!!!!!!!!!!

貓貓係上面無tg架啦

推上國際寵物組織

好心痛又好委屈

同為貓奴表示傷心
希望貓貓一路走好

屌！黑警我屌你老母！！

勁似我屋企嗰隻 屌你老母死黑警

Rip番茄

貓貓 你要搵班黑警報仇

sad

貓貓一路好走
黑警死全家

Rip
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

cls!!!!!!!

各位試下唔好同情，試下幫手推上國際或者幫佢一齊聯絡搵下維護寵物權利嘅團體，有養寵物又好錫寵物嘅屋企 試下點返轉 如果是你地屋企發生咁嘅事，你地接唔接受到？！

利申 4隻阿喵，連想像佢地老咗會離開我都唔捨得

魔警不得好死

記得一定要攞書面證明醫生嘅結論，有咩事可以幫隻喵負卓

復

血債血償!!!!!

rip貓貓...

仆街黑警死一ma次都救唔返喵喵

黑警還貓

我也是貓奴，好心痛好嬲！

黑警不得好死
貓貓rip

2019年8月10日 08:10 Share to Facebook
【Now新聞台】美國政府暫時批准在全國恢復使用俗稱「山埃彈」的毒殺野生動物裝置，以保障農業和畜牧業利益，但惹來保育組織反對。

在美國，不少農場及牧場都受狐狸及狼等，這些會食農作物及獵食家畜的野生動物困擾。

俗稱「山埃彈」的M-44投毒裝置，裡面裝有可致命的氰化鈉粉末，動物只要咬到裝置，吸入釋出的氰化鈉混和唾液口水之後，所產生的氰化氫毒氣就會殺死動物。

據美國農業部數據，單在2018年，這種裝置已經造成約6500隻野生動物死亡。

反對使用「山埃彈」的聲浪越來越大，除了因為會意外造成瀕危動物以至寵物死亡，這種裝置亦可能危害人類。

2017年，愛達荷州一個少年帶同隻狗在寓所附近的樹林散步，狗兒隻狗觸動咗一個「山埃彈」，當場死亡，少年亦吸入少量氰化鈉不適，其後康復。他的家人控告放置「山埃彈」的農業部野生動物管理局。

事件成為頭條新聞，惹起關注，俄勒岡、科羅拉多和愛達荷州先後停用「山埃彈」，保育組織更要求全國禁用，但美國國家環境保護局近日宣布暫時容許在全國恢復使用，以對付威脅農業和畜牧業的野生動物。

一些保育組織強烈反對，認為是一場徹頭徹尾的災難。

為了平息不滿，環保局加強使用「山埃彈」的限制，例如禁止在公路或行人路100呎範圍內放置這種裝置，又強調只是臨時措施，兩年後才會最終決定是否准用。

推上Twitter

樓主
置樂街坊

蕃茄rip一路好走

p

好心痛 想像吾到你喪親之痛
毛小孩好無辜 咩都無做點解要食tg
點解要承受呢d痛苦

養毛小孩既主人都要注意
發完夢既所有衫褲最好掉左佢 驚有tg殘留物 會影響到毛小孩架

黑驚我屌你老母

樓主rip
樓主你會唔會考慮post去fb香港同台灣既貓群
可以引起多啲人既回響
我本身都養左兩隻貓好擔心有日發生係佢地身上

樓主rip黑警死十次都唔夠
利申：都有養貓 又係叫蕃茄

睇見都覺得好傷心rip

rip蕃茄
黑警死全家！！！

蕃茄好可愛 眼仔碌碌

仆街黑警 做雞做鴨 都 彌補唔到 你地既錯！

番茄會係天堂幫手睇住香港

貓

開冷氣，唔係會吸外面空氣入黎？

繼續吹

認真 會唔會入小額錢債追究黑警

喵喵r.i.p

黑警一定要死全家！！！

民事

好得意rip

仆你個街人神共憤

rip黑狗死全家

屌！！！！！！！！！！！！！

黑警！！！！！！！！！屌你老母死全家！！！！！！！

節哀順變

同為變貓

救命 聽完真係勁痛苦

睇到鼻酸

告一哥

樓主 rip
Btw蕃茄好得意

猫猫rip

黑警還命

貓貓

蕃茄rip

全部警察死全家

屌黑警死全家

樓主仲要加埋d生活照

屋企有寵物既人可能要買定3m俾佢戴了

香港警察 吞槍自殺

我朋友隻狗都係放完TG第二日就走咗

同為貓奴為你感到痛心
希望蕃茄係彩虹橋果邊開開心心 無曬痛苦

:(

R.I.P
可愛嘅貓貓一路好走
黑警死全家！

其實如果有醫生證明係山埃中毒導致器官衰竭而死可以民事起訴警隊，為貓貓討回公道

你個名真係無撚改錯

TG放題果日，我會將兩三個N95剪開平放冷氣機面救急先開冷氣，個人黎講效果Ok，起碼無咳。另外，第二日係冷氣機攞番塊3M隔塵出黎果陣，發現D塵係灰白色，唔係平時嘅灰黑色。

我屋企都有小動物，好擔心佢頂唔頂到

I know that feel bro

貓貓安息
黑警沒有一個是無辜的

死黑警 死全家 落地獄 死不足惜

死黑警 ～～

蕃茄🥺😞

好唔容易先瞓到一陣，啱啱起身。

各位手足嘅留言我都有瞓，萬分感謝
有幾個留言我想回應下：

1. 其餘兩隻有冇事？
佢哋冇事，蕃茄出事嘅時候佢哋去咗元朗打針，之後放咗喺親戚屋企。我哋確保晒屋企每個角落都乾淨先帶佢哋返嚟。

2. 取暖Post有咩意義
係無意義㗎，係咪做咩都有意義先做？
我諗過好多方法追究，但現實嘅情況就係唔可能，
香港動物保障權利極差，將隻貓入洗衣機洗都可以冇事冇人追究。

但一切可行我一定會試。

3. 蕃茄個名
蕃茄個名係佢自己揀，係佢細個個嘅時候我哋將一埋候選嘅名水落啲紙仔度揸到一舊紙波波，佢拎中邊舊就用果個名，所以呢隻叫蕃茄，其餘兩隻叫薯仔同忌廉。

話人名戇鳩嗰個唔知你識唔識得咩叫尊重啦，無論人定貓生定死，你會唔會喺街度指住人哋啲寵物話佢個名戇鳩？

屌你老母死黑警
死全家呀

我哭了 因為我屋企都有隻貓貓

我會接受唔到 忍唔住 拎把刀落去同佢死過

我隻貓八月都懷疑因接觸過tg殘留，突然有甲狀腺亢進
抓到條頸損曬，暴瘦，重要黑到用藥中左rare case敏感變貧血
即時要轉類固醇

一陣要覆診，希望無事，你兩隻都要無事
最要緊清潔同掉曬懷疑有殘留的布織物
掉唔到就要做chemical deconimation

此仇不共戴天！

點算呀

Rip
年初都走左12歲既貓貓
由初中陪到出社會
佢係我手上走既感覺到呢刻都記得

願安息

黑驚死全家 死完媽媽死爸爸
DKLM

有義工提過觀塘係有貓仔走左

貓貓
黑警落地獄啦

巴打頂住
黑警死全家

流浪貓狗 無得避 死黑警